# 📋 Indíce

- [Bem-vindo](#id01)
- [Proposta](#id02)
  - [O desafio](#id02.1)
  - [Objetivo](#id02.2)
- [Meu processo](#id03)
  - [Construção do site](#id03.1)
  - [Aprendizado](#id03.2)
  - [Prosseguimento](#id03.3)
- [Screenshots](#id04)
- [Links](#id05)
- [Tecnologias utilizadas](#id06)
- [Pré-requisitos](#id07)
- [Procedimentos de instalação](#id08)
- [Agradecimentos](#id09)
- [Autora](#id010)

# Bem-vindo! 👋 <a name="id01"></a>

**Tela de Login.**

Criação de uma tela de login responsiva com tema dark em HTML e CSS.  

# 🚀 Proposta <a name="id02"></a>

Uma tela de login responsiva com tema dark para facilitar pessoas que passam muitas horas utilizando o computador.

Este projeto foi projeto proposto pelo [canal do Markzuel](https://www.youtube.com/c/Markzuel) no YouTube. 

<br />

## :trophy: O desafio <a name="id02.1"></a>

<br />

Os usuários devem ser capazes de: 

- Fazer o preenchimento da tela de login
- Visualizar animação da imagem na tela 

<br />

## :trophy: Objetivo <a name="id02.2"></a>

<br />

- Praticar projetos em HTML e CSS com a proposta da [Tela de Login](https://www.youtube.com/watch?v=69-WfrVBli8&t=417s) de canais no YouTube. 

<br />

# 👩🚀 Meu processo <a name="id03"></a>

<br />

1 dias para concluir o projeto

## :trophy: Construção do site <a name="id03.1"></a>

1. Criação da pasta assets 
2. Criação da pasta css com arquivo style.css
3. Criação da pasta img com imagem em animação

Dentro da pasta `/design` está o design do projeto. 

## :trophy: Aprendizado <a name="id03.2"></a>

- Construção de formulário

## :trophy: Prosseguimento <a name="id03.3"></a>

- Realização de outros projetos em HTML e CSS para treinar organização de divs

<br />

# :camera_flash: Screenshots <a name="id04"></a>

<br />

## :desktop_computer: Desktop design

![Design preview desktop](./design/img/desktop.png)

## :iphone: Mobile design

![Design preview mobile](./design/img/mobile.png)

<br />

# :heavy_check_mark: Links <a name="id05"></a>

<br />

- Clique no link para acessar a página: https://lively-kangaroo-a1eaa7.netlify.app/

<br />

# 🛠 Tecnologias utilizadas <a name="id06"></a>

<br />

- HTML5
- CSS3

<br />

# ☑️ Pré-requisitos <a name="id07"></a>

<br />

- [x] Editor de código de sua preferência (recomendado VS code)
- [x] Git

<br />

# 📝 Procedimentos de instalação <a name="id08"></a>

<br />

Clone este repositório usando o comando:

```bash
git clone https://github.com/luanacaldas/Dark-Login.git
```

Baixar arquivo zip 

Extrir arquivos

Abrir pasta no editor de código.

<br />

# :sunglasses: Agradecimentos <a name="id09"></a>

<br />

Agradeço ao canal Markzuel por disponibilizar a criação de um projeto focado na aprendizagem de desenvolvedores.

<br />



